[罷工] 幫個D罷唔到工既人 被罷工

塞車返唔到工唔係我想架老闆

push